{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57931&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천샤인호텔"
    },
    "text": "当ホテルはモダンな客室インテリアと衛生的な寝具類を取り揃えております。 調理が可能であり、様々な客室オプションを提供しています。 順天駅から車で0分の距離に位置するこのホテルは順天湾国家庭園は車で9分、美林樹木園は車で8分の距離にあります。 チェックイン時間は6:00から始まり、チェックアウトは22:00以降です。 ホテル内では無料Wi-Fiとネットフリックスが利用でき、客室は全面禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能で、障害者のためのアメニティも備えています。 宿泊客はツーサムプレイスコーヒークーポンを受け取ることができ、荷物預かりサービスと追加備品も無料でご利用いただけます。 ホテル内にはツーサムプレイスもあり、営業時間は09:00から22:00までです。 炊事施設は[ベーシックダブル]客室を除くすべての客室で簡単に可能であり、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられなかったり、ベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "モダンな客室インテリアを取り揃えております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "順天駅から車で0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "順天湾国家庭園は車で9分、美林樹木園は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00から始まり、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "ホテル内では無料Wi-Fiとネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は全面禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "障害者向けのアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、障害者のためのアメニティも備えています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はツーサムプレイスコーヒークーポンを受け取ることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はツーサムプレイスコーヒークーポンを受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスや追加備品は利用できますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスと追加備品は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはツーサムプレイスというレストランもあります。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような調理が可能ですか？",
            "answer": "炊事施設は[ベーシックダブル]客室を除くすべての客室で簡単に可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "上記情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記情報はホテルの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられなかったり、ベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 637
    }
}